被捕時搵唔到雷射筆 求其呈堂另一支都計襲警

下次話有核彈都得啦咁

法治又贏

痴撚柒線

屌你老母

有罪假定

推

有冇血滴子同圓月彎刀添

又係呢隻垃圾狗官

三節棍呢？

直頭係砌生豬肉wor

有請「有險可守」楊岳橋出黎講幾句。

痴線，屈得就屈

明正言順,砌你生豬肉

香港有法治架 不過遺失左姐 唔怕

冇指紋都可以砌到生豬肉

真係夠撚膽死架喎

好似有攞你命3000

有險可守

物證都冇, 你話拎支得能利橡皮糖都得啦, le d法官有冇得投訴

即係純粹以黑警口供入罪

說了算

Twitter見

我記得有一套日劇，警察同「疑犯」講：我哋可以製造證據

製造證據係好容易既事

我只係討論劇情，無中傷香港警察。

下次話有汽油彈咁點

以另一支雷射筆呈常就等於法院接受假證物

屌那星

咁都得?
定係條女自己口供認左?

疑點利益歸於被告都冇埋

正

Push

雷射筆照射眼睛，兩次30秒，眼睛靈魂之窗，受傷可大可小，證人一沒有受到傷害實屬僥倖

以後隨便呈上一支槍做證物，都可以成功告9你有軍火

佢呢排日日都要俾人召喚幾次，好唔得閒

一國一制

外資快啲撤走，香港好危險!

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

痴撚線

臭閪一齊作故仔屈人

狗嗰枝鐳射電筒呢？講撚咗大半年都冇人理過

話你有核彈都得

佢已經dead左

班狗自己整咪得囉，令你入罪好簡單

法治食得架？

屌佢砌生豬肉架喎

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

被告持有槍械想傷害警員

不過我哋搵唔到支槍所以用警察配槍作為呈堂證供

OMDB

疑點利益歸與被告

今次堅嬲左

法官唔洗睇證據就可以假定枝筆跌左
痴撚線

下次比枝槍佢仲好啦 雷射筆先得果三個月

想知點樣瞄準到對眼30秒 美帝狙擊手都唔得wor

大陸屍公會班sc都扮盲左半年了

屌你老母,又老屈

任屈都得手指紋都冇

而家乜都唔使講證據，cls

直接d講 你反共判十年啦屌

裁判官陳慧敏

講個笑話你聽：
香港有法治

梁美芬啲friend

拎另一枝都入到

投訴條仆街法官

On9 話係把刀都得啦

我屌你老母臭閪啦

Cls

鴛鴦柳月刀都有呀

男女男

疑點利益歸於被告
好基本咋wo

一早跟左大劣啦 判左有罪先

射眼？差佬係人形公仔唔識郁？

證據不足都可以入罪

Solomon

香港仲有法治？

係扭曲咗啫

搵唔到證物喎
被告手上嗰支可以係普通電筒
又可以係一支壞嘅或無電嘅雷射筆

連照30秒 佢自己講出嚟忍到笑都幾好嘢

刑期3個月唔上唔落好陰毒，上訴又磨你一排，唔上訴入去抛又一單冤案，點都輸。

根本就冇可能用人手定住射中隻眼咁耐
一米距離都冇可能

法治，笑話一則

法治精神 法治個最基礎都無左

靈魂之窗可大可小？
黑警對住人射頭

證據都唔洗有 堅揪

傷害靈魂

冇凶器都 ok

想知會唔會上訴。。

個重要訊息係咪法治已死

有罪假定 投訴信

有冇呀

ove...

公然砌生豬肉

兩隻5 毛互含

依個癲

港中&狗官:ok，照明，冇事冇問題

算啦，法治上年已經死左，大家唔好犯法，等移民

Omdb

誠實可信

連登仔：咪撚移民

On9呀 砌生豬肉咁砌

即係插贓嫁禍？

五你個頭咩，楊岳橋以至公民袋啲人
到而家都未肯承認法治已死

嘩DLLM

臭不要面 貪污腐敗

疑點利益歸於控方？_？

麻煩大家要將呢啲好官既名字寫低，交去外國同佢所就讀既大學到讚賞，表揚佢唔需要理會疑點利益歸於被告，以及刑事條例必須確保無疑點既呢一個事實。

CLS

又有新料推上所謂國際了 呀唔係 連登仔都移民去國際各自爬山了

dklm
真係冤獄

push

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

清白都屈到要坐

荒謬到底有無上限

口供不一都冇疑點

血滴子同圓月彎刀呀…

黑警: 知啦知啦，下次會加拒捕搶槍

，

請問香港讀蘿有咩用

投訢師又要出動啦

用鐳射筆佢鐳射眼射鳩你？

被告攻擊警方靈魂

我記得亞王有套電影直頭做晒出嚟

佢係套戲個名叫畫家

屌你老母，真係有個官做就大撚晒！

真係on lun 9
呢條紅官係唔係美國制裁名單度

冇指紋仲可以捉住你隻手印返落去

學到野，屍體因混亂遺失，呈上另一具屍體，黑警831打死人罪成

唔係疑點利益歸被告？
個官有冇讀過書？

為左帶出重要信息就判人監，其實好唔公平，法治？真係笑話

香港需要47

冇鐳射筆求其搵支原子筆頂住先啦

可以上訴嗎？冇證物喎

港共勝在有法治

原子彈OK？

on9

不如屈埋佢藏械啦
咁撚樣都屈得
呢加返左清朝？

嘩CLS,推上國際

on9又點 好撚多港豬唔好講罷工 twitter戰線都唔撚打啦 驚你老母個西夠臭咩

動物比強光照到自然反即應都合埋眼啦
除非佢地動物都不如

呢個咩道理..

兩次30秒都唔縮，隻狗忍耐力都幾驚人喎，定係被告有導向雷射炮？

無傷勢報告都可以話狗受襲， 襲狗_ 成！ 3個月！
香港仲有法治！...？！？

Pish

好撚痴線

你老母真係ON99
乜撚都得啦 下次唔見刀唔見槍

onl99

下次告謀殺
不如搵個人出黎話佢已經畀佢殺左

得口供

我估呢d就係區院判同高院判既分別。。。
區院裁判官話哂事！！！

over my dead body!

啲官一定繼續為所欲為㗎啦

WTF

依家係製造證據都慳返
單憑控方口供無任何物證、第三方證人都入

人唔笑狗都吠
下次有人死左搵唔到真兇
又搵過第二個人呈上去囉

個官個閪樣

投票幫手足
本土派同我入黎投爆佢
我地本土今年食住個勢 幫議會換血
唔好再信「本土無票」

好似睇緊九品芝麻官入面啲狗官咁

判三個月，上訴得黎又坐撚完，司法逼害可恥

雖然你應該判社會服務令
但我要判你坐監

我記得有套港劇 ：我雙眼就係證據
10幾年後今日實現左喇

排隊入制裁名單

無証物都罪成 cls

美帝歡迎記錄在案
別讓紅官及家人 在西方文明國家生活

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

下次塞本打狗棒法、如來神掌秘笈落去

佢Dead咗，但法治仲未dead

工作需要，你唔喺現場聚集就冇事

疑點利益歸於被告都無埋
求其搵支替代品為證據 不無妨礙屍法公正 仲接納

紅官陳慧敏: 我支持警察 我可以為所欲為了

直接搬條新鮮屍上去

咁你講撚哂啦仆街 話搵到雷射槍阿屌你老母狗官

上訴啦屌

投訴師大家一齊投訴

垃撚圾

上訴

狗紅官

眼睛係靈魂之窗

判案定寫緊content farm文？

痴撚線無證無據都入到 隻狗官真係比狗屌狗都嫌你個爛閪臭

覺唔覺有d似鼠王芬

欲加之罪 何患無辭

香港

不如話生化武器啦

正常都會避啦
唔明點30秒

陳慧敏
閪官

生豬肉

TWITTER 見

莫需有

無罪假定

港式笑話

咁都叫證物

依家真係想點判就點判

亂9咁黎

個最佳狗官系列又可以update

投訴師出動

搵唔到身份證求其拎張頂住先

記得好似係尖咀
睇直播班狗突然衝過去

第一 根本係老屈
第二 就算有鐳射筆都冇犯法

另一單警察危險駕駛 撞到人斷骨都係社會服務令
扲支雷射筆射下就要坐三個月

死亡證書

楊老師，印尼女記者veby 811女FA表示

有罪假定 好野，仲黑過大陸。

前懲教助理 涉向囚犯老母索要半邊燒鵝髀案
杜浩成又突然唔需要判重刑阻嚇其他公務員唔好去貪污

輕判服務令

仲有無疑點利益歸與被告嫁其實 定已經改左

我都記得 無啦啦啲狗沖埋去禁低條女

下次求其拎支真槍話係佢既咁又照入?

香港法治仲唔係俾佢殺死？

砌你生豬肉，重返7、80年代

咁都得？
我個孫都知唔得啦

有罪=有罪
冇罪>得罪黑警=有罪

佢未dead 所以法治都未dead

你無d狗咪放支比你

cls

痴線

又砌生豬肉

陪審團係咪on9

屌你老母臭閪咩

根本就老屈

既然係咁就梗係屈佢有AK47

咁撚樣都得，食屎啦狗官，全家落地獄

法治可守

笑撚死，陳慧敏

哈哈哈！何春你今次重唔死

等睇楊岳僑怒扑陳慧敏

痴撚線 支筆無指紋都當證據

由社令改判3個月

我記得有套戲叫旺角黑夜

班差佬錯手射死左個房客，怕上身屈返個死者襲警先

警察叔叔英勇抵擋雷射筆攻擊

屌你老母，洗唔洗咁撚紅，讀英國法律咁撚教架咩

法治 omdb 死左係邊

又唔好次次召喚omdb san,做雞都有人權
大律師公會潛水潛足成年仲係對司法迫害零回應

疑點利益歸於被告 ??

莫須有

無知一問,唔使陪審團投票架咩?

Push.....

搵唔到鐳射筆好正常, 因為明明就係用血滴子, 好似仲有圓月彎刀, 總之是撚旦啦, 就係要判你有罪

屌 cls

Send 比外國啦屌

直望太陽10秒可致盲，要求射個SUN(射MOON?)落黎!!

冇律師？咁都入到仲成世界

痴撚線法律

pish

dead body....

冇物證就是但搵啲做物證指紋都冇都可以告你
這就是香港法治

咁仲審乜野？

Framed!!!

陳慧敏
我屌你老母
臭閪仆街狗死全家
冚家鏟

投訴未？

隻狗個頭都要配合完全靜止先得，狙擊手都做唔到。

肯出死亡證未

咁唔怪得咁多人畀人屈藏有軍火啦

求其搵把餐刀都告你殺人呀

真係痴撚線

日後會點犯國安法

痴筋

點樣定住照眼30秒痴撚線

搵唔到核彈 求其交粒核彈上去作呈堂

今時今日既港共有乜係無可能

Btw 即刻可以保釋上訴 啫係上訴成功機會好大？

overmydeadbody 呢?

推上國際比人睇下香港有幾柒

符合國情

好撚嘔心

公開老屈

DLLM 啦

不如屈我拎10億美金掉鳩死黑警啦

原本果支雷射筆
你拎支雷射槍

合理化插贓cls

呢單應該有得上訴，真係好on9

平時冇雷射筆射眼，三十秒唔眨眼都唔正常啦。

警方一定有充足講大話唔眨眼嘅訓練。

你可以生存到呢刻就更加僥倖

痴撚線講到明冇證物都入到罪

咁都得 下次唔知換咩

鳩判

臭雞法官

根本無法無天

建議公民黨 可以公開承認「香港法治已死」
其實無人會怪佢地, 因為今時唔同往日

無謂因為明明法治已死 都唔 Certified death 啦
由公民黨講出口其實更有資格

更加會成為國際社會既參考之一

仆街大家都係女人，點解要咁毒呢